牙JOE係業主，連狗只係租客

連狗食撚屎

所以連仔咪出去獨立自住，留返你自己慢慢打飛機

連狗租既係人心，終有一日原形畢露要還晒比牙joe

連狗最叻出賣

牙JOE以為自己出地方好叻叻

而唔知佢個壇不嬲垃圾 高質嘅係D巴絲打

佢起巴絲打度搵食就叻

連仔係個唔比租嘅租客

有道理

偷人野就咪撚咁大聲啦

仲賤過祖國

joehart?

高登冇了冇了

YES